個同事成撚播kpop

是咁的，有個隔離部門既同事成日食lunch 都過黎一齊食，咁初初見佢得一個人又有時幫下我未無所謂囉，點知呢排佢食飯拎部電話岀黎播啲kpop仲大大聲煩撚到仆街，食飯都無哂胃口，真係屌佢老母

Bang bang bang 最憎

佢冇帶耳機？ 會騷擾到人的

屌佢老味西啦
聽親KPOP 果D前世係咪做開豬隻耳仔生花柳

佢就咁播，個個岀去食淨係騷擾我